黑警有13億人中國人支持自然唔理你地香港人

點解黑警打香港人咁狠
因為佢地已經做哂選擇

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可